作為香港人，愛國是義務，不是一種選擇！

更是一種正道！
我的祖國係香港

作為香港人, 抗中係義務, 我別無選擇